tg 90-00後吹水谷

如題

此谷齋talk, share乜乜柒柒都得
歡迎on9仔同creator派膠
厹臭雞行遠啲
約sp自己down Tinder
⚠️注意：
本谷會不定期清人👋🏻
本谷嚴🈲滋擾他人🚫
PM可以
但如收到谷友投訴 會作出警告💢
如有再犯 即踢‼️
多謝合作🙇

。